重追求共識階段？

無錯 我係P牌仔 純有感而發 覺得我係想帶風向就上一頁

經過27.7一役 先感謝各方支援同付出嘅血汗
今日離不開一個問題 都唔花唇舌再講
想表達嘅只有一樣

到左今時今日重要達至共識
其實只係表示閣下重未有獨立思考 重有跟大隊嘅心態

要去要留 大家心裡有數
先行離場 相信一眾兄弟姊妹都會明
堅決留守嘅 亦唔洗強行阻撓 請為佢地默默打氣

識講各自爬山 噤重需要咩共識？
共識？5大訴求 光復香港 時代革命

祝各位武運亨昌